有冇人細個好想用珍珠奶茶shaker玩暴龍機？

唔記得暴龍機定坦克車機要勁chok步數
以前chok 到手到斷
去到餐廳見到shake 珍珠奶茶部機就好想叫爸爸買部比我shake

有冇人一樣咁諗過？